<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>letrananhtinh &#8211; ATT&#039;Store</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/letrananhtinh/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 13 Oct 2021 05:48:55 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>

<image>
	<url>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2021/10/ATTStore.png</url>
	<title>letrananhtinh &#8211; ATT&#039;Store</title>
	<link>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Cách sử dụng laptop và các phím tắt trên laptop cho người mới bắt đầu từ thao tác cơ bản nhất</title>
		<link>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/cach-su-dung-laptop/</link>
					<comments>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/cach-su-dung-laptop/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[letrananhtinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Oct 2021 04:23:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/?p=476</guid>

					<description><![CDATA[Laptop là một thiết bị công nghệ rất phổ biến hiện nay. Tuy nhiên không phải ai cũng biết sử...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2>Laptop là một thiết bị công nghệ rất phổ biến hiện nay. Tuy nhiên không phải ai cũng biết sử dụng đúng cách, đặc biệt là đối với những người lần đầu tiên tiếp xúc. Nếu vậy, hãy bỏ túi ngay những cách sử dụng laptop cho người mới bắt đầu để xóa đi những bỡ ngỡ ban đầu nhé.</h2>



<p></p>



<h3 id="1-cach-su-dung-laptop-co-ban"><strong>1. Cách sử dụng laptop cơ bản</strong></h3>



<h4><strong>1.1 Cách sử dụng bàn phím laptop</strong></h4>



<p><a href="https://websosanh.vn/tin-tuc/top-6-ban-phim-co-khong-on-go-em-c86-20200722023738578.htm" target="_blank" rel="noopener">Bàn phím</a>&nbsp;(keyboard) là thiết bị điều khiển cơ bản của laptop. Vì vậy, cách sử dụng laptop cho người mới bắt đầu là bạn cần hiểu rõ chức năng của từng phím trên keyboard.</p>



<p>Các phím cơ bản bao gồm: phím ký tự, phím dấu và phím số. Các phím ký tự là những chữ nằm trong bảng chữ cái Latinh. Dấu và số nằm cùng trên một phím. Mặc định của hệ thống khi gõ vào những phím này sẽ hiển thị số. Để sử dụng dấu, bạn cần nhấn tổ hợp phím Shift + phím dấu.</p>



<p>Phím chức năng: là các phím từ F1 đến F12 nằm ở vị trí trên cùng keyboard.</p>



<p>Phím đặc biệt bao gồm: Esc là phím hủy bỏ lệnh hoặc thoát khỏi một chương trình nào đó.&nbsp;<a href="https://websosanh.vn/may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s6-6gb-ram/744089994/so-sanh.htm" target="_blank" rel="noopener">Tab</a>&nbsp;dùng để di chuyển dấu nháy, chuyển cột trong bảng tính. Caps Lock có tác dụng bật hoặc tắt chế độ viết in hoa (đèn sáng là bật, không sáng là tắt). Enter dùng khi cần xuống hàng trong văn bản hoặc chạy chương trình được chọn. Space Bar để tạo khoảng trắng giữa các từ. Ngoài ra còn các phím Backspace, Shift, Alt, Ctrl, Windows và Menu với một số chức năng tương ứng.</p>



<p>Phím điều khiển gồm: Insert, Delete, Home, End, Page Up, Page Down, phím mũi tên.</p>



<h4><strong>1.2 Cách sử dụng camera trên laptop</strong></h4>



<p>Camera là một tiện ích được tích hợp trên hầu hết các dòng laptop có mặt trên thị trường. Cách sử dụng camera trên laptop phụ thuộc nhiều vào hệ điều hành đang được cài trên máy.</p>



<p>Đối với hệ điều hành windows 7, cách&nbsp;<a href="https://websosanh.vn/tin-tuc/cach-su-dung-laptop-cho-nguoi-moi-bat-dau-c16-20200512112821708.htm" target="_blank" rel="noopener">sử dụng laptop</a>&nbsp;cho người mới bắt đầu là lên mạng tải một số phần mềm hỗ trợ mở camera. Các hệ điều hành windows 8 và 10 có tích hợp sẵn phần mềm quản lý camera, bạn chỉ cần gõ “camera” vào công cụ tìm kiếm của máy để mở phần mềm này.</p>



<h4><strong>1.3 Cách sử dụng pin laptop được lâu</strong></h4>



<p>Giống như các dòng&nbsp;<a href="https://websosanh.vn/may-tinh-bang-tablet/cat-84.htm" target="_blank" rel="noopener">máy tính bảng</a>&nbsp;hiện đại hay smartphone cao cấp, pin của laptop giúp bạn có thể sử dụng máy ở bất cứ nơi nào, không phụ thuộc vào nguồn điện trực tiếp. Để sử dụng pin được lâu, tránh tình trạng chai hoặc hỏng, bạn cần chú ý những điều sau: cắm dây nguồn vào ổ điện trước khi cắm đầu sạc vào laptop, chỉ sử dụng đúng loại sạc của laptop do nhà sản xuất phát hành, giữ pin và máy luôn mát bằng cách gắn thêm đế tản nhiệt, không dùng pin đến lúc sập nguồn (sạc khi còn khoảng 10-20% pin).</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://img.websosanh.vn/v10/users/review/images/mm2ycnvs2lz2u/laptop-15.jpg?compress=85" alt="Laptop có thể sử dụng ở bất cứ nơi nào" class="wp-image-583165"/><figcaption>Laptop có thể sử dụng ở bất cứ nơi nào</figcaption></figure>



<h3 id="2-cac-thao-tac-co-ban-khi-su-dung-laptop"><strong>2. Các thao tác cơ bản khi sử dụng laptop</strong></h3>



<h4><strong>2.1 Mở/tắt máy tính</strong></h4>



<p>Đây là thao tác đầu tiên khi bạn muốn sử dụng laptop. Nút nguồn để mở máy tính thường nằm ở góc trên bên phải hoặc bên trái bàn phím, điều này tùy thuộc vào thiết kế của các hãng sản xuất laptop.</p>



<p>Muốn tắt máy tính, bạn cần truy cập vào menu Start nằm ở góc trái phía dưới màn hình. Ở vị trí dưới cùng, bạn sẽ thấy biểu tượng Power Options, nhấp chuột trái để chọn chế độ cần sử dụng: Shut down (tắt máy), Restart (khởi động lại), Sleep (chế độ ngủ đông). Bạn cũng có thể nhấn tổ hợp phím Alt + F4 để truy cập nhanh Power Options.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://img.websosanh.vn/v10/users/review/images/htqwltfjkuf1b/laptop-16.jpg?compress=85" alt="Nút nguồn thường nằm ở góc trên bên trái hoặc phải bàn phím" class="wp-image-583167"/><figcaption>Nút nguồn thường nằm ở góc trên bên trái hoặc phải bàn phím</figcaption></figure>



<h4><strong>2.2 Cách chụp màn hình</strong></h4>



<p>Bạn có thể thực hiện thao tác này đơn giản bằng cách nhấn phím Prt Scr (hoặc PrtSC) nằm ở góc phải phía trên keyboard. Sau đó, bạn sử dụng tổ hợp phím Ctrl + V để dán vào phần mềm Paint (được tích hợp sẵn trong máy tính) rồi lưu hoặc dán trực tiếp vào khung chat, email…</p>



<h4><strong>2.3 Phím tắt thông dụng trong window</strong></h4>



<p>Có rất nhiều phím tắt được sử dụng trong window.&nbsp;<a href="https://websosanh.vn/tin-tuc/cach-su-dung-laptop-cho-nguoi-moi-bat-dau-c16-20200512112821708.htm" target="_blank" rel="noopener">Cách sử dụng laptop cho người mới bắt đầu</a>&nbsp;là học từ những tổ hợp phím đơn giản và thông dụng nhất, tránh đọc quá nhiều sẽ khó ghi nhớ.</p>



<p>Các phím tắt thông dụng bao gồm: Ctrl + V (dán), Ctrl + C (copy), Ctrl + A (chọn tất cả), Ctrl + S (lưu trữ), Ctrl + X (cắt một đoạn thông tin hoặc tệp), Ctrl + Z (quay lại thao tác trước đó), Ctrl + Esc (mở Start Menu), Alt + F4 (đóng chương trình), Alt + Tab (chuyển đổi giữa các chương trình đang chạy), Delete (xóa từ hoặc tập tin), Shift + Delete (xóa vĩnh viễn tập tin, không lưu vào&nbsp;<a href="https://websosanh.vn/thung-rac-nhua-hdpe-660l/1106260489/so-sanh.htm" target="_blank" rel="noopener">thùng rác</a>), F1 (mở trợ giúp phần mềm đang sử dụng), F2 (đổi tên thư mục), F3 (mở công cụ tìm kiếm), Windows + R (mở cửa sổ Run)…</p>



<h4><strong>2.4 Sử dụng Touchpad</strong></h4>



<p>Touchpad được coi như “chuột máy tính” tích hợp trực tiếp trên laptop. Các thao tác cơ bản trên Touchpad bao gồm: đưa con trỏ lên, xuống, sang trái, sang phải bằng cách di chuyển 1 ngón tay trên Touchpad. Một số dòng laptop, phía dưới Touchpad có 2 nút, bên trái dùng để chọn vùng/ phần mềm/ tác vụ cần sử dụng, bên phải dùng để mở trình đơn (menu) lệnh.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://img.websosanh.vn/v10/users/review/images/od6k2fw2k6hc1/laptop-17.jpg?compress=85" alt="Touchpad được coi như “chuột máy tính” tích hợp trực tiếp trên laptop" class="wp-image-583169"/><figcaption>Touchpad được coi như “chuột máy tính” tích hợp trực tiếp trên laptop</figcaption></figure>



<p>Qua bài viết, chắc hẳn bạn đã bỏ túi được nhiều cách <a href="https://websosanh.vn/tin-tuc/cach-su-dung-laptop-cho-nguoi-moi-bat-dau-c16-20200512112821708.htm" target="_blank" rel="noopener">sử dụng laptop cho người mới bắt đầu</a>.</p>



<h1>Những tổ hợp phím tắt hay khi sử dụng máy tính Windows.</h1>



<h2>Phím tắt máy tính thông dụng giúp bạn thao tác nhanh hơn. Nhiều phím tắt ở đây có thể dùng trong các phần mềm như Word, Excel …&nbsp;Việc ghi nhớ các phím tắt máy tính sẽ giúp bạn thao tác nhanh hơn là chỉ nhấn chuột thôi. Thật ra thì bạn cũng chỉ cần ghi nhớ những phím nóng mà bạn cảm thấy cần thiết với mình thôi. Hãy thử những phím tắt máy tính này xem, bạn sẽ hài lòng về tốc độ sử&#8230;</h2>



<p><strong>Phím tắt máy tính thông dụng giúp bạn thao tác nhanh hơn. Nhiều phím tắt ở đây có thể dùng trong các phần mềm như Word, Excel …</strong></p>



<p>Việc ghi nhớ&nbsp;<strong>các phím tắt máy tính</strong>&nbsp;sẽ giúp bạn thao tác nhanh hơn là chỉ nhấn chuột thôi. Thật ra thì bạn cũng chỉ cần ghi nhớ những&nbsp;<em>phím nóng</em>&nbsp;mà bạn cảm thấy cần thiết với mình thôi. Hãy thử những&nbsp;<strong><em>phím tắt máy tính</em></strong>&nbsp;này xem, bạn sẽ hài lòng về tốc độ sử dụng máy tính của bạn sẽ tăng đáng kể đó.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://myhouse.net.vn/nhung-to-hop-phim-tat-hay-khi-su-dung-may-tinh-windows/phim-tat-may-tinh-giup-ban-thao-tac-nhanh-hon/" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://myhouse.net.vn/wp-content/uploads/2017/06/phim-tat-may-tinh-giup-ban-thao-tac-nhanh-hon.jpg" alt="" class="wp-image-5317"/></a></figure></div>



<h2><strong>63 phím tắt máy tính thông dụng</strong></h2>



<p><strong>Phím tắt chung:</strong><br><br><em>1. Ctrl + C:&nbsp;</em>Sao chép<br><br><em>2. Ctrl + X:&nbsp;</em>Cắt (Cut)<br><br><em>3. Ctrl + V:&nbsp;</em>Dán (Paste)<br><br><em>4. Ctrl + Z:</em>&nbsp;Quay lại thời điểm trước đó (Undo)<br><br><em>5. Shift + Delete:&nbsp;</em>Xóa thẳng tập tin/thư mục mà không cần giữ lại trong thùng rác.<br><br><em>6. Ctrl + một phím di chuyển (trái/phải/lên/xuống):</em>&nbsp;Chọn nhiều tập tin/thư mục rời rạc.<br><br><em>7. Ctrl + Shift + một phím di chuyển (trái/phải/lên/xuống):&nbsp;</em>Chọn nhiều tập tin/thư mục liên tục.<br><br><em>8. Ctrl + Shift + dùng chuột kéo đi:</em>&nbsp;Tạo shortcut cho tập tin/thư mục đã chọn.<br><br><em>9. Ctrl + phím di chuyển sang phải:&nbsp;</em>Đưa trỏ chuột tới cuối từ đang đứng sau nó.<br><br><em>10. Ctrl + phím di chuyển sang trái:&nbsp;</em>Đưa trỏ chuột lên ký tự đầu tiên của từ trước nó.<br><br><em>11. Ctrl + phím di chuyển xuống:</em>&nbsp;Đưa trỏ chuột đến đầu đoạn văn tiếp theo.<br><br><em>12. Ctrl + phím di chuyển lên:</em>&nbsp;Đưa con trỏ chuột đến đầu đoạn văn trước đó.<br><br><em>13. Ctrl + A:</em>&nbsp;Chọn tất cả<br><br>1<em>4. F3:</em>&nbsp;Mở tính năng tìm kiếm tập tin/thư mục trong My Computer.<br><br><em>15. Alt + Enter:</em>&nbsp;Mở cửa sổ Properties của tập tin/thư mục đang chọn.<br><em><br></em><em>16. Alt + F4:&nbsp;</em>Đóng một chương trình.<br><br><em>17. Ctrl + F4:</em>&nbsp;Đóng cửa số hiện hành của trong chương trình đang thực thi.<br><br><em>18. Alt + Tab:&nbsp;</em>Chuyển đổi qua lại giữa các chương trình đang chạy<br><br><em>19. Alt + Esc:</em>&nbsp;Chọn có thứ tự một cửa sổ khác đang hoạt động để làm việc.<br><br><em>20. F4:&nbsp;</em>Mở danh sách địa chỉ trong mục Address của My Computer.<br><br><em>21. Ctrl + Esc:&nbsp;</em>Mở Start Menu, thay thế phím Windows.<br><br><em>22. Alt + nhấn chuột:</em>&nbsp;Di chuyển nhanh đến một phần của văn bảng từ mục lục.<br><br><em>23. F5:</em>&nbsp;Làm tươi các biểu tượng trong cửa sổ hiện hành.<br><br><em>24. Backspace:</em>&nbsp;Trở lại danh mục trước đó, tương tự Undo.<br><br><em>25. Giữ phím Shift khi vừa cho đĩa vào ổ đĩa quang:</em>&nbsp;Không cho tính năng “autorun” của đĩa CD/DVD tự động kích hoạt.<br><br><em>26. Ctrl + Tab:</em>&nbsp;Di chuyển qua lại giữa các thẻ của trình duyệt theo thứ tự từ trái sang phải.<br><br><em>27. Ctrl + Shift + Tab:</em>&nbsp;Di chuyển qua lại giữa các thẻ của trình duyệt theo thứ tự từ phải sang trái.<br><br><em>28. Enter:</em>&nbsp;Xác nhận dữ liệu đã nhập thay cho các nút của chương trình, như OK,…<br><br><em>29. F1:&nbsp;</em>Mở phần trợ giúp của một phần mềm.<br><br><em>30. Tab:&nbsp;</em>Di chuyển giữa các thành phần trên cửa sổ.<br><br></p>



<p><strong>Với phím Windows:</strong><br><br><em>31. Windows + Break:</em>&nbsp;Mở cửa sổ System Properties.<br><br><em>32. Windows + D:</em>&nbsp;Ẩn/hiện các cửa sổ.<br><br><em>33. Windows + M:&nbsp;</em>Thu nhỏ cửa sổ hiện hành xuống thanh taskbar.<br><br><em>34. Windows + E:&nbsp;</em>Mở My Computer.<br><br><em>35. Windows + F:&nbsp;</em>Tìm kiếm chung.<br><br><em>36. Ctrl + Windows + F:</em>&nbsp;Tìm kiếm dữ liệu trong My Computer.<br><br><em>37. Windows + F1:</em>&nbsp;Xem thông tin hướng dẫn của hệ điều hành/<br><br><em>38. Windows + L:</em>&nbsp;Ra màn hình khóa.<br><br><em>39. Windows + R:&nbsp;</em>Mở cửa sổ Run.<br><br><em>40. Windows + U:</em>&nbsp;Mở Ease of Access Center trong Control Panel.<br><br></p>



<p><strong>Tính năng hệ thống:</strong><br><br><em>41. Nhấn giữ phím Shift bên phải trong 8 giây:&nbsp;</em>Tắt/mở FilterKeys.<br><br><em>42. Alt trái + Shift trái + Print Screen:</em>&nbsp;Tắt/mở High Contrast.<br><br><em>43. Alt trái + Shift phải + Numlock:&nbsp;</em>Tắt/mở MouseKeys.<br><br><em>44. Nhấn phím Shift 5 lần:&nbsp;</em>Tắt/mở StickyKeys either.<br><br><br><strong>Trình soạn thảo:</strong><br><br><em>45. Ctrl + O:&nbsp;</em>Mở dữ liệu.<br><br><em>46. Ctrl + N:</em>&nbsp;Tạo mới.<br><em>47. Ctrl + S:</em>&nbsp;Lưu đè lên tập tin dữ liệu đã có.<br><em>48. Ctrl + W:</em>&nbsp;Mở cửa sổ mới<br><br><em>49. Alt + F:</em>&nbsp;Hiện danh sách thực đơn từ cửa sổ hiện tại.<br><br><em>50. Ctrl + P:&nbsp;</em>Gọi tính năng in ấn từ ứng dụng đang chạy.<br><br><em>51. Ctrl + F10:&nbsp;</em>Phóng to/thu nhỏ cửa sổ ứng dụng.<br><br><em>52. F2:&nbsp;</em>Đổi tên tập tin/thư mục<br></p>



<p><br><strong>Dành cho Internet Explorer:</strong><br><br><em>53. Ctrl + B:</em>&nbsp;Mở danh sách địa chỉ yêu thích của trình duyệt.<br><br><em>54. Ctrl + E:</em>&nbsp;Di chuyển đến thanh tìm kiếm của trình duyệt.<br><br><em>55. Ctrl + F:</em>&nbsp;Tìm kiếm thông minh trên website đang mở.<br><br><em>56. Ctrl + H:&nbsp;</em>Mở lịch sử lướt web.<br><br><em>57. Ctrl + I:</em>&nbsp;Mở cây thư mục quản lý địa chỉ yêu thích.<br><br><em>58. Ctrl + L:</em>&nbsp;Hiển thị hộp thoại nhập địa chỉ trang web cần truy cập.<br><br><em>59. Ctrl + N:&nbsp;</em>Tạo mới một cửa sổ trình duyệt web.<br><br><em>60. Ctrl + R:</em>&nbsp;Làm mới lại dữ liệu đang hiển thị từ một website.<br><br><em>61. Ctrl + F5:</em>&nbsp;Làm mới lại trang web mà xóa bỏ dữ liệu cũ đang có trong Cache.<br><br><em>62. Ctrl + T:&nbsp;</em>Mở thẻ mới.<br><br><em>63. Ctrl + W:</em>&nbsp;Tắt thẻ hiện tại.</p>



<p>Chúc các bạn sử dụng máy tính ngày càng thành thạo hơn với các <em><strong>phím tắt máy tính</strong></em> trên</p>



<div class="wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<p><a href="https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/12-cach-bao-ve-laptop-truoc-khi-qua-muon/" target="_blank" rel="noreferrer noopener" data-type="URL" data-id="https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/12-cach-bao-ve-laptop-truoc-khi-qua-muon/">12-cach-bao-ve-laptop-truoc-khi-qua-muon/</a></p>
</div></div>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/cach-su-dung-laptop/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>12 CÁCH BẢO VỆ LAPTOP TRƯỚC KHI QUÁ MUỘN</title>
		<link>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/12-cach-bao-ve-laptop-truoc-khi-qua-muon/</link>
					<comments>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/12-cach-bao-ve-laptop-truoc-khi-qua-muon/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[letrananhtinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 12 Oct 2021 13:36:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/?p=434</guid>

					<description><![CDATA[Laptop&#160;hiện nay đang dần trở nên phổ biến hơn với người dùng. Đối với sinh viên thì laptop như một...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><a href="https://laptop88.vn/" target="_blank" rel="noopener">Laptop</a>&nbsp;hiện nay đang dần trở nên phổ biến hơn với người dùng. Đối với sinh viên thì laptop như một vật bất ly thân và phải dành dụm một số tiền không nhỏ để có được. Chính bởi vậy bảo vệ laptop an toàn, bền lâu được người dùng khá quan tâm và chú trọng. Đặc biệt là khi bạn thường xuyên phải di chuyển thì các vấn đề này càng đáng được lưu tâm. Vì thế bài viết này chúng tôi sẽ gợi ý cho các bạn12 mẹo bảo vệ laptop an toàn, bền lâu hơn.</p>



<h2><strong>01. Không bao giờ đặt laptop trên giường</strong></h2>



<p>Bạn nên cẩn thận trước khi đặt laptop trên giường, sofa hay bất cứ bề mặt mềm nào. Lý do là vì vật liệu mềm gây ảnh hưởng tới hệ thống thông gió bên dưới laptop, khi để máy lên bề mặt này sẽ khiến cho không khí không đi qua được phía dưới máy để làm mát thiết bị. Vì vậy, luôn luôn đặt laptop trên bàn hoặc trên bề mặt cứng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://laptop88.vn/media/news/2005_New0168.jpg" alt=""/></figure>



<h3><strong>02. Phần mềm diệt virus</strong></h3>



<p>Phần mềm diệt virut khá quan trọng giúp bảo vệ máy tính của bạn một cách tối ưu hơn. Giúp bảo vệ máy tính của bạn khi bạn kết nối với các thiết bị như USB, điện thoại hay kết nối sang thiết bị khác. Ngoài ra, phần mềm này có tác dụng giảm tối đa tình trạng rủi ro của máy tính khi bị “ăn mất” dữ liệu. Chính vì thế, bạn nên chọn cho mình một phần mềm diệt virut để bảo vệ máy tính của bạn nhé !</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://laptop88.vn/media/news/2005_New0171.jpg" alt=""/></figure>



<h2><strong>03. Luôn thoát thiết bị cắm ngoài đúng cách sau khi sử dụng</strong></h2>



<p>Loại bỏ ổ đĩa như ổ flash, ổ cứng ngoài… không đúng cách có thể gây hại cho các phụ kiện máy tính của bạn. Vì vậy, hãy cẩn thận trong khi rút các ổ lưu trữ ngoài ra khỏi laptop.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://laptop88.vn/media/news/2005_New0172.jpg" alt=""/></figure>



<h2><strong>04. Sử dụng ổ CD, DVD một cách thường xuyên</strong></h2>



<p>Không sử dụng ổ DVD, CD &nbsp;thường xuyên vì điều này có thể khiến cho ổ DVD, CD của bạn kém đi. Không bao giờ sử dụng ổ đĩa DVD, CD để xem trực tiếp các bộ phim quá nhiều. Bạn chỉ nên sao chép dữ liệu từ DVD, CD vào máy và sau đó xem chúng. Ngoài ra, khi đóng ổ DVD, CD cũng nên đúng cách.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://laptop88.vn/media/news/2005_New0173.jpg" alt=""/></figure>



<h2><strong>05. Tránh chất lỏng đổ vào laptop</strong></h2>



<p>Bạn nên giữ chất lỏng tránh xa máy tính xách tay của bạn vì nếu vô tình rơi chất lỏng vào bàn phím có thể khiến phá hủy bàn phím hoàn toàn. Thiệt hại này không thể sửa chữa.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://laptop88.vn/media/news/2005_New0174.jpg" alt=""/></figure>



<h2><strong>06. Làm sạch laptop đúng cách</strong></h2>



<p>Làm sạch laptop của bạn mỗi lần một tuần. Bạn nên làm theo quy trình đúng cách để làm sạch máy tính của bạn đúng cách. Làm sạch màn hình LCD sau đó lau phần còn lại của máy tính. Đừng để máy tính bị ướt, lau laptop bằng vải khô mềm.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://laptop88.vn/media/news/2005_New0175.jpg" alt=""/></figure>



<h2><strong>07. Duy trì nguồn pin đúng cách</strong></h2>



<p>Nguồn pin của laptop là yếu tố quan trọng để duy trì sự sống của laptop. Do đó, người dùng nên sạc pin đúng cách. Cụ thể, nên rút sạc pin sau khi sạc đầy và không nên cắm sạc thường xuyên vì như thế dễ gây chai pin.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://laptop88.vn/media/news/2005_New0176.jpg" alt=""/></figure>



<h2><strong>08. Giữ laptop đúng cách</strong></h2>



<p>Luôn nâng máy tính của bạn bằng cả hai bàn tay từ phía dưới laptop. Điều này sẽ giúp giữ laptop của bạn được an toàn tránh bất cứ tai nạn nào có thể gây hại cho laptop.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://laptop88.vn/media/news/2005_New0177.jpg" alt=""/></figure>



<h2><strong>09. Tránh quá nóng hoặc quá lạnh</strong></h2>



<p>Để laptop có tuổi thọ lâu, người dùng không nên để laptop ở những vị trí quá nóng hoặc quá lạnh. Vì như thế có thể gây hư hại cho laptop.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://laptop88.vn/media/news/2005_New0178.jpg" alt=""/></figure>



<h2><strong>10. Không nên đặt laptop gần các thiết bị điện khác</strong></h2>



<p>Không bao giờ đặt bất kỳ thiết bị điện nào gần laptop vì màn hình laptop phát ra điện từ trường, có thể gây hại thiết bị điện khác của bạn.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://laptop88.vn/media/news/2005_New0169.jpg" alt=""/></figure>



<h2><strong>11. Không bao giờ mở lật laptop một góc lớn hơn 120 độ</strong></h2>



<p>Nếu bạn làm như vậy có thể khiến cho màn hình của bạn bị rạn vỡ sau một thời gian dài sử dụng. Vì vậy, luôn nhớ rằng chỉ mở laptop lật một góc từ 90 đến 120 độ.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://laptop88.vn/media/news/2005_New0170.jpg" alt=""/></figure>



<h2><strong>12. Không bao giờ đóng nắp khi bút hoặc bút chì đặt trên bàn phím</strong></h2>



<p>Bạn luôn phải nhớ điều đó vì đầu bút có thể đâm vào màn hình gây hư hỏng laptop, ngoài ra, mực của bút tràn vào trong máy cũng là 1 trong những tác nhân gây hại cho CPU của Laptop</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/12-cach-bao-ve-laptop-truoc-khi-qua-muon/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Giới thiệu qua về Máy tính laptop hay máy vi tính xách tay</title>
		<link>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/gioi-thieu-qua-ve-may-tinh-laptop-hay-may-vi-tinh-xach-tay/</link>
					<comments>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/gioi-thieu-qua-ve-may-tinh-laptop-hay-may-vi-tinh-xach-tay/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[letrananhtinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 12 Oct 2021 13:33:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/?p=432</guid>

					<description><![CDATA[Máy tính laptop hay máy laptop giá rẻ vi tính xách tay (tiếng anh laptop computer hay notebook computer) là...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image"><img src="https://maytinhlaptop.files.wordpress.com/2016/07/pcmac.jpg?w=521" alt=""/></figure>



<p>Máy tính laptop hay máy laptop giá rẻ vi tính xách tay (tiếng anh laptop computer hay notebook computer) là một máy tính cá nhân gọn nhỏ có thể mang xách được. Nó thường có trọng lương nhẹ, tùy thuộc vào hãng sản xuất và kiểu máy dành cho các mục đích sử dụng khác nhau.</p>



<h2>● Thuở sơ khai và sự tiến hóa của máy tính xách tay</h2>



<h2></h2>



<p>Chiếc&nbsp;<strong>máy tính&nbsp;<a href="https://www.phucanh.vn/may-tinh-xach-tay-laptop.html" target="_blank" rel="noreferrer noopener">laptop</a></strong>&nbsp;đầu tiên trên thế giới là của hãng Osborne 1 ra đời năm 1981. Trọng lượng của nó thật kỷ lục : 11.1 kg, tốc độ xử lý đạt 4.0 Mhz, với bộ nhớ RAM là 64 K, ổ cứng có trữ lượng 91 Kb và màn hình xinh xắn nhỏ gọn chỉ có 5inch. Giá thành của chiếc máy tính xách tay ban đầu là khoảng 1795 USD.</p>



<p>Nhưng từ đó đến nay, thế giới máy tính xách tay đã ngày càng được cải tiến theo hướng trọng lượng đạt tới mức siêu di động và mảnh mai về hình khối</p>



<p>Với chiếc máy tính xách tay đầu tiên ra đời vào năm đầu tiên của thập kỷ 1980, tên gọi tiếng Anh “portable” nghĩa là “Có thể xách tay” là hơi quá lên so với ngoại hình bấy giờ của nó.</p>



<p>Ngày nay cùng với những cải tiến vượt bậc về công nghệ và thiết kế, ngoài từ “portable” máy tính xách tay lần lượt được đặt cho những cái tên chuẩn xác hơn với độ gọn và nhẹ của nó chẳng hạn laptop (máy tính có thể đặt lên đùi) hoặc notebook (cuốn tập hay quyển vở)</p>



<h3>Rõ ràng, thế giới laptop đã có một chặng đường dài tiến hóa theo hướng gọn hơn và nhẹ hơn</h3>



<h2>●&nbsp; Giới thiệu sơ qua về Máy tính laptop hay máy vi tính xách tay</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://maytinhlaptop.files.wordpress.com/2016/07/may-tinh-laptop.jpg?w=736" alt="may-tinh-laptop" class="wp-image-1287"/></figure></div>



<p>Đặc điểm thiết kế : Tuy có đầy đủ các chức năng cơ bản như các máy tính cá nhân thường, nhưng máy tính xách tay với một không gian nhỏ gọn nên các đặc điểm sau có sự khác biệt so với các máy tính cá nhân. Chi tiết hơn về từng thiết bị ở các hệ thống&nbsp;<em>máy tính laptop</em>&nbsp;:</p>



<p>Hệ điều hành (OS) : là tối quan trọng phải có trong các Máy tính laptop. Nó bổ nhiệm quản lý các chương trình hoặc ứng dụng trong máy tính.</p>



<p>Bộ xử lý được thiết kế riêng với sự chú trọng vào tiết kiệm năng lượng và hiệu năng, chúng có thể thay đổi tốc độ làm việc tuỳ theo yêu cầu của hệ thống. Để hạ giá thành sản phẩm, một số ít máy tính xách tay cũng được trang bị các bộ xử lý của máy tính cá nhân để bàn.</p>



<p>Ram : Máy tính laptop sử dụng loại RAM (So-DIMM) dành riêng, chúng ngắn hơn (và thường rộng hơn) các thanh RAM (Long-DIMM) dành cho máy tính cá nhân để bàn. Một máy tính laptop thường được thiết kế hai khe cắm RAM (mà thường thì khi sản xuất chúng chỉ được gắn RAM trên một khe để người dùng có thể dễ dàng nâng cấp).</p>



<p>Ổ đĩa cứng : của máy tính laptop là loại ổ (2,5″) có kích thước nhỏ hơn các ổ cứng của máy tính thông thường (3,5″),&nbsp;<strong>máy tính laptop</strong>&nbsp;có thể sử dụng SATA hoặc sử dụng giao tiếp ATA truyền thống trong các máy sản xuất gần đây.</p>



<p>Chức năng đồ hoạ : Thường được tích hợp trên các chipset hoặc tích hợp trên bó mạch chủ . Đa phần các máy tính xách tay phổ thông và tầm trung sử dụng bộ nhớ đồ hoạ chia sẻ từ ram hệ thống và sử dụng chức năng đồ hoạ tích hợp trên chipset. Các máy tính xách tay cao cấp bộ xử lý đồ hoạ có thể được tách rời và gắn trực tiếp trên bo mạch chủ, chúng có thể sử dụng RAM riêng hoặc dùng một phần RAM của hệ thống.</p>



<p>Màn hình: máy tính laptop ngày nay luôn thuộc loại màn hình tinh thể lỏng, chúng được gắn trực tiếp vào thân máy và không tách rời được. Một số máy tính laptop thiết kế màn hình quay được và gập lại che đi bàn phím – kết hợp với thể loại này thường là màn hình cảm ứng. Hiện giờ các hãng đã chế tạo được loại máy tính laptop có thể tháo rời màn hình, nhưng hiện chưa phổ biến lắm và giá khá đắt.Quảng cáoabout:blankREPORT THIS AD</p>



<h3>CHIA SẺ:</h3>



<ul><li><a rel="noreferrer noopener" href="https://maytinhlaptop.wordpress.com/gioi-thieu-qua-ve-may-tinh-xach-tay-laptop/?share=twitter&amp;nb=1" target="_blank">Twitter</a></li><li><a rel="noreferrer noopener" href="https://www.facebook.com/" target="_blank" data-type="URL" data-id="https://www.facebook.com/">Facebook</a></li><li><a rel="noreferrer noopener" href="http://www.zalo.com/" data-type="URL" data-id="www.zalo.com/" target="_blank">Zalo</a></li></ul>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/gioi-thieu-qua-ve-may-tinh-laptop-hay-may-vi-tinh-xach-tay/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
