<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Acer &#8211; ATT&#039;Store</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tu-khoa-san-pham/acer/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Oct 2021 03:10:06 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>

<image>
	<url>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2021/10/ATTStore.png</url>
	<title>Acer &#8211; ATT&#039;Store</title>
	<link>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Laptop Acer Nitro Gaming AN515 57 74NU i7 11800H/8GB/512GB SSD/RTX 3050Ti 4GB/Win10</title>
		<link>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/sản%20phẩm/laptop-acer-nitro-gaming-an515-57-74nu-i7-11800h-8gb-512gb-ssd-rtx-3050ti-4gb-win10/</link>
					<comments>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/sản%20phẩm/laptop-acer-nitro-gaming-an515-57-74nu-i7-11800h-8gb-512gb-ssd-rtx-3050ti-4gb-win10/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[letrananhtinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 24 Sep 2021 03:37:47 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/?post_type=product&#038;p=288</guid>

					<description><![CDATA[<h2 class="card-title">Thông số kỹ thuật</h2>
<div class="card-body">
<table class="st-pd-table">
<tbody>
<tr>
<td>CPU</td>
<td>Intel Core i7-11800H</td>
</tr>
<tr>
<td>RAM</td>
<td>8 GB, DDR4, 3200 MHz</td>
</tr>
<tr>
<td>Màn hình</td>
<td>15.6", 1920 x 1080 Pixel, IPS, 144 Hz, LED-backlit</td>
</tr>
<tr>
<td>Đồ họa</td>
<td>NVIDIA GeForce RTX 3050Ti 4 GB &#38; Intel UHD Graphics</td>
</tr>
<tr>
<td>Ổ cứng</td>
<td>SSD 512 GB</td>
</tr>
<tr>
<td>Hệ điều hành</td>
<td>Windows 10</td>
</tr>
<tr>
<td>Trọng lượng (kg)</td>
<td>2.2</td>
</tr>
<tr>
<td>Kích thước (mm)</td>
<td>363.4 x 255 x 23.9</td>
</tr>
<tr>
<td>Xuất xứ</td>
<td>Trung Quốc</td>
</tr>
<tr>
<td>Năm ra mắt</td>
<td>2021</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><b><a href="https://fptshop.com.vn/may-tinh-xach-tay/acer-nitro-gaming-an515-57-74nu-i7-11800h" target="_blank" rel="noopener">Acer Nitro Gaming AN515 57 74NU</a> </b><b>không chỉ có khả năng chơi game đồ họa cao với card màn hình RTX 3050 Ti, chiếc laptop này còn đáp ứng xuất sắc mọi công việc nhờ bộ vi xử lý 8 nhân 16 luồng Intel Core i7 11800H mạnh mẽ chưa từng thấy.</b></p>
<p><b><img src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-nitro-5-2021-fpt-28.jpg" alt="Acer Nitro Gaming AN515 57 74NU" /></b></p>
<h3><b>Chiến game cực đỉnh, làm việc cực nhanh</b></h3>
<p>Acer Nitro 5 AN515 57 74NU trang bị bộ vi xử lý mạnh bậc nhất <a href="https://fptshop.com.vn/may-tinh-xach-tay" target="_blank" rel="noopener">thế giới laptop</a> hiện nay. Con chip <a href="https://fptshop.com.vn/may-tinh-xach-tay/intel-core-i7" target="_blank" rel="noopener"><strong>Intel Core i7</strong></a> 11800H là mẫu CPU đầu bảng và mới nhất của thế hệ thứ 11 Tiger Lake, sở hữu tới 8 nhân 16 luồng siêu khủng, tốc độ tối đa 4.60GHz, bộ nhớ đệm lên tới 24MB, cho sức mạnh hoàn hảo trong mọi tác vụ. Bộ vi xử lý cực mạnh giúp Nitro 5 AN515 57 không chỉ chơi game tốt mà còn có thể chạy mượt những ứng dụng công việc nặng hay render video nhanh chóng. Bạn có thể làm mọi việc một cách hiệu quả cao nhất trên chiếc laptop gaming của mình.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-nitro-5-2021-fpt-20.jpg" alt="cấu hình Acer Nitro Gaming AN515 57 74NU" width="443" height="295" /></p>
<h3><b>Nâng cấp đồ họa chơi game với RTX 3050 Ti</b></h3>
<p>Với việc trang bị card đồ họa rời NVIDIA GeForce RTX 3050 Ti, Acer Nitro 5 AN515 57 74NU có thể chơi tốt tất cả những tựa game ở thiết lập đồ họa cao trên <a href="https://fptshop.com.vn/tin-tuc/danh-gia/nhung-dieu-can-biet-ve-do-phan-giai-full-hd-131916" target="_blank" rel="noopener">màn hình Full HD</a>. Kiến trúc Ampere mới nhất từ NVIDIA cung cấp các lõi CUDA, lõi RT, lõi Tensor mới, cho các hiệu ứng đổ bóng, công nghệ dò tia phát triển tối ưu, tái tạo đồ họa một cách chân thực nhất. Công nghệ NVIDIA DLSS sử dụng trí tuệ nhân tạo AI để tăng tốc độ khung hình và luôn đạt mức fps ổn định trong suốt thời gian chơi game. Những công nghệ hàng đầu giúp bạn có được trải nghiệm game mượt mà và mãn nhãn trên Acer Nitro 5 AN515 57 74NU.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-nitro-5-2021-fpt-26.jpg" alt="card rời Acer Nitro Gaming AN515 57 74NU" width="626" height="417" /></p>
<h3><b>Làm chủ toàn bộ hiệu năng</b></h3>
<p>Bạn sẽ hoàn toàn làm chủ những điều mình muốn trên Acer Nitro 5 AN515. Tất cả đều sẵn sàng sau phím bấm duy nhất kích hoạt Nitro Sense, đây là phần mềm độc quyền có thể điều chỉnh chế độ quạt, hiệu chỉnh màu bàn phím RGB và những tinh chỉnh hữu ích khác.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-nitro-5-2021-4.jpg" alt="Nitro Sense Acer Nitro Gaming AN515 57 74NU" width="654" height="368" /></p>
<h3><b>Tản nhiệt nhanh chóng và hiệu quả</b></h3>
<p>Acer Nitro 5 AN515 57 sử dụng hệ thống tản nhiệt mới với 2 quạt và công nghệ Acer CoolBoost giúp tăng 10% tốc độ quạt, cho hiệu quả cao hơn và giảm nhiệt độ CPU lẫn GPU xuống 9%. Khả năng lưu thông khí cũng tốt hơn 25% nhờ 4 khe hút gió thoát nhiệt thông minh. Khả năng tản nhiệt tốt giúp bạn có thể yên tâm chơi game, làm việc ổn định trong thời gian dài. Những thông số về nhiệt độ và tính năng điều chỉnh tốc độ quạt có thể thực hiện dễ dàng qua phần mềm Nitro Sense.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-nitro-5-2021-fpt-2.jpg" alt="tản nhiệt Acer Nitro Gaming AN515 57 74NU" width="560" height="373" /></p>
<h3><b>Màn hình viền siêu mỏng, tần số quét 144Hz</b></h3>
<p>Không chỉ cấu hình, màn hình với tần số quét lên đến 144Hz cũng là một “vũ khí” lợi hại khác của Acer Nitro 5 AN515 57. Với màn hình này, bạn sẽ thấy rõ từng chuyển động của kẻ thù, không bỏ qua bất cứ khoảnh khắc nào trong những tựa game fps diễn biến nhanh. Chất lượng hiển thị cũng hết sức tuyệt vời nhờ tấm nền 15,6 inch Full HD IPS, cho bạn những giờ phút giải trí hấp dẫn. Viền màn hình giờ đây đã được thu hẹp chỉ còn 7.02mm, tăng tỉ lệ màn hình trên thân máy 80%, mang đến hình ảnh sống động như thật.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-nitro-5-2021-fpt-17.jpg" alt="màn hình Acer Nitro Gaming AN515 57 74NU" width="540" height="360" /></p>
<h3><b>Tái tạo âm thanh chân thực</b></h3>
<p>Cho những trận chiến thêm phần hấp dẫn nhờ hệ thống âm thanh chuẩn gaming. Phần mềm âm thanh DTS: X Ultra tái tạo âm thanh 3D và 6 chế độ tùy chỉnh âm thanh trong phần mềm Acer True Harmony sẽ giúp cho âm thanh sống động, diễn biến chính xác tùy thuộc vào thể loại game bạn chơi.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-nitro-5-2021-fpt-19.jpg" alt="âm thanh Acer Nitro Gaming AN515 57 74NU" width="578" height="385" /></p>
<h3><b>Bàn phím chuyên game, đèn LED RGB 4 vùng đẹp mắt</b></h3>
<p>Chơi game thêm phần hiệu quả và phấn khích nhờ hệ thống đèn LED RGB 4 vùng trên Acer Nitro 5. Bàn phím tuyệt đẹp, phản hồi nhạy bén, tối ưu cho game thủ và các thiết lập màu sắc, hiệu ứng hấp dẫn giúp cho những tựa game của bạn thêm phần thú vị. Đồng thời ngay cả khi giải trí bằng các tác vụ như nghe nhạc hay xem phim, bàn phím RGB cũng tạo thêm nhịp điệu cho riêng bạn.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-nitro-5-2021-21.jpg" alt="bàn phím Acer Nitro Gaming AN515 57 74NU" width="638" height="359" /></p>
<h3><b>Kết nối mạng ổn định, thêm lợi thế trong mỗi trận chiến</b></h3>
<p>Kết nối mạng chưa bao giờ nhanh đến thế với Nitro 5. Chuẩn Wi-Fi 6 mới nhất và kết nối mạng dây Killer Ethernet E2600 giúp đường truyền Internet luôn ổn định, để bạn yên tâm tập trung vào cuộc chiến ở những tựa game online. Laptop cũng có đầy đủ những cổng kết nối khác như 3 cổng USB 3.2 Type-A, 1 cổng USB Type-C, 1 cổng HDMI và cổng tai nghe 3.5mm.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-nitro-5-2021-fpt-16.jpg" alt="kết nối Acer Nitro Gaming AN515 57 74NU" width="659" height="439" /></p>
<h3><b>Kiểu dáng gọn nhẹ, đậm chất gaming</b></h3>
<p>Phiên bản mới của Acer Nitro 5 tiếp tục đi theo ngôn ngữ thiết kế gaming ấn tượng với màu đen chủ đạo và những chi tiết màu đỏ tạo điểm nhấn. Kiểu dáng hầm hố và góc cạnh cho bạn thêm phần cảm hứng khi chơi game. Ốp bản lề màu đỏ nổi bật trên tông màu đen sang trọng cùng 2 đường dập nổi 2 bên tạo cho Acer Nitro 5 AN515 57 sự khác biệt và đậm chất game thủ. Phần viền màn hình mỏng chỉ 7,02mm giúp laptop thêm phần nhỏ gọn, dễ dàng để bạn chơi game ở bất cứ đâu.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/sản%20phẩm/laptop-acer-nitro-gaming-an515-57-74nu-i7-11800h-8gb-512gb-ssd-rtx-3050ti-4gb-win10/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop Acer Aspire Gaming A715 75G 56ZL i5 10300H/8GB/512GB SSD/Nvidia GTX1650 4GB/Win10</title>
		<link>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/sản%20phẩm/laptop-acer-aspire-gaming-a715-75g-56zl-i5-10300h-8gb-512gb-ssd-nvidia-gtx1650-4gb-win10/</link>
					<comments>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/sản%20phẩm/laptop-acer-aspire-gaming-a715-75g-56zl-i5-10300h-8gb-512gb-ssd-nvidia-gtx1650-4gb-win10/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[letrananhtinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 24 Sep 2021 03:29:10 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/?post_type=product&#038;p=283</guid>

					<description><![CDATA[<h2 class="card-title">Thông số kỹ thuật</h2>
<div class="card-body">
<table class="st-pd-table">
<tbody>
<tr>
<td>CPU</td>
<td>Intel Core i5-10300H</td>
</tr>
<tr>
<td>RAM</td>
<td>8 GB, DDR4, 3200 MHz</td>
</tr>
<tr>
<td>Màn hình</td>
<td>15.6", 1920 x 1080 Pixel, IPS, 60 Hz, Acer ComfyView Anti-glare LED-backlit</td>
</tr>
<tr>
<td>Đồ họa</td>
<td>NVIDIA GeForce GTX 1650 4 GB &#38; Intel UHD Graphics</td>
</tr>
<tr>
<td>Ổ cứng</td>
<td>SSD 512 GB</td>
</tr>
<tr>
<td>Hệ điều hành</td>
<td>Windows 10</td>
</tr>
<tr>
<td>Trọng lượng (kg)</td>
<td>2.1</td>
</tr>
<tr>
<td>Kích thước (mm)</td>
<td>363.4 x 254.5 x 22.9</td>
</tr>
<tr>
<td>Xuất xứ</td>
<td>Trung Quốc</td>
</tr>
<tr>
<td>Năm ra mắt</td>
<td>2021</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><b>Mang trên mình card đồ họa rời GTX 1650 4GB DDR6 phiên bản nâng cấp năm 2021, <a href="https://fptshop.com.vn/may-tinh-xach-tay/acer-aspire-gaming-a715-75g-56zl-i5-10300h" target="_blank" rel="noopener">Acer Aspire Gaming A715 75G 56ZL</a></b><b> là chiếc <a href="https://fptshop.com.vn/may-tinh-xach-tay/gaming-do-hoa" target="_blank" rel="noopener">laptop chơi game</a> giá rẻ có hiệu suất mạnh mẽ đi cùng một thiết kế gọn gàng, đáp ứng nhu cầu làm việc, gaming của bạn ở bất cứ đâu.</b></p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-aspire-7-24.jpg" alt="Acer Aspire Gaming A715 75G 56ZL" width="702" height="468" /></p>
<h3><b>Trải nghiệm gaming cực đỉnh</b></h3>
<p>Acer Aspire Gaming A715 75G 56ZL trang bị bộ vi xử lý <a href="https://fptshop.com.vn/may-tinh-xach-tay/intel-core-i5" target="_blank" rel="noopener"><strong>Intel Core i5</strong></a> 10300H, con chip thuộc dòng H chuyên dành cho các tác vụ nặng và gaming với TDP lên tới 45W. Bạn sẽ được tận hưởng sức mạnh của 4 nhân 8 luồng, tốc độ xung nhịp cao 2.50 – 4.50GHz. Hiệu năng mạnh mẽ cùng khả năng tương thích game tốt giúp cho Acer Aspire Gaming A715 có thể chơi được hầu hết các tựa game phổ biến. Tất nhiên bộ vi xử lý này cũng rất lý tưởng cho các tác vụ về công việc, học tập.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-aspire-7-23.jpg" alt="cấu hình Acer Aspire Gaming A715 75G 56ZL" width="525" height="350" /></p>
<h3><b>Sức mạnh của đồ họa Turing</b></h3>
<p>Chịu trách nhiệm cho xử lý đồ họa trên Acer Aspire Gaming A715 75G 56ZL là card đồ họa rời GTX 1650 4GB GDDR6. Đây là GPU đồ họa sản xuất bởi kiến trúc Turing danh tiếng từ NVIDIA đã dành được rất nhiều giải thưởng. Hơn nữa với bộ nhớ đồ họa 4GB GDDR6 nhanh hơn, GTX 1650 có thể tối ưu hóa kiến trúc của lõi và bộ nhớ đệm tốt hơn. Kết quả là bạn có thể chơi tốt các tựa game eSports và một số game AAA với tốc độ khung hình mượt mà, hiệu ứng đồ họa chân thực.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-aspire-7-20.jpg" alt="đồ họa Acer Aspire Gaming A715 75G 56ZL" width="668" height="445" /></p>
<h3><b>Nâng tầm khả năng đa nhiệm</b></h3>
<p>Acer Aspire 7 A715 trang bị sẵn <a href="https://fptshop.com.vn/may-tinh-xach-tay/8-gb" target="_blank" rel="noopener"><strong>RAM 8GB</strong></a> DDR4 3200MHz và <strong><a href="https://fptshop.com.vn/may-tinh-xach-tay/ssd-512-gb" target="_blank" rel="noopener">512GB ổ cứng M.2 PCIe SSD</a></strong> siêu tốc. Đây là những linh kiện giúp laptop có tốc độ khởi động máy, mở ứng dụng, tải game, chạy đa nhiệm cực kỳ mượt mà và nhanh chóng. Bạn sẽ không cần phải chờ đợi và luôn tràn đầy cảm hứng khi sử dụng laptop Acer Aspire 7 A715.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-aspire-7-18.jpg" alt="đa nhiệm Acer Aspire Gaming A715 75G 56ZL" width="570" height="380" /></p>
<h3><b>Khả năng nâng cấp dễ dàng</b></h3>
<p>Bạn có thể nâng cấp bộ nhớ một cách dễ dàng trên Acer Aspire 7 A715. <a href="https://fptshop.com.vn/may-tinh-xach-tay" target="_blank" rel="noopener">Laptop</a> cho phép sử dụng 2 khe RAM tối đa 32GB DDR4 và ổ cứng tối đa 1TB SSD PCIe NVMe, sẵn sàng đáp ứng mọi nhu cầu lưu trữ cũng như đa nhiệm.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-aspire-7-11.jpg" alt="nâng cấp Acer Aspire Gaming A715 75G 56ZL" width="528" height="352" /></p>
<h3><b>Thiết kế đơn giản, bền bỉ và gọn nhẹ</b></h3>
<p>Không cần phải quá cầu kỳ, thiết kế Acer Aspire 7 A715 hướng tới việc phục vụ cho nhu cầu sử dụng và di chuyển của người dùng nhiều hơn. Laptop có kết cấu cứng cáp, kiểu dáng phẳng tối giản, bản lề cho góc mở hoàn toàn tới 180 độ, để bạn hoàn toàn yên tâm về độ bền. Máy có sẵn đèn nền bàn phím và bàn phím full size, không chỉ đáp ứng tốt nhu cầu chơi game mà công việc, học tập cũng rất tiện dụng. Đặc biệt, với trọng lượng chỉ 2,1kg, rất nhẹ đối với một chiếc laptop gaming, bạn có thể dễ dàng mang theo Acer Aspire 7 A715 bên mình.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-aspire-7-15.jpg" alt="thiết kế Acer Aspire Gaming A715 75G 56ZL" width="618" height="412" /></p>
<h3><b>Thưởng thức game với màu sắc sống động</b></h3>
<p>Cho trải nghiệm xem nhiều hơn trên một chiếc laptop nhỏ gọn hơn. Dù có thiết kế nhỏ gọn nhưng Acer Aspire 7 A715 vẫn sở hữu màn hình lớn 15,6 inch, độ phân giải Full HD, <a href="https://fptshop.com.vn/tin-tuc/tu-van/man-hinh-ips-la-gi-34814" target="_blank" rel="noopener">tấm nền IPS</a> tuyệt đẹp. Bí mật nằm ở phần viền màn hình siêu mỏng, giúp hiển thị chiếm tới 81,61% thân máy. Ngoài ra, công nghệ màu sắc thông minh Acer Color Intelligence và Acer ExaColor cũng sẽ mang đến hình ảnh sống động hơn, đặc biệt là với những tác vụ như giải trí hay chơi game.</p>
<h3><b>Tối ưu khả năng tản nhiệt</b></h3>
<p>Acer Aspire 7 A715 sử dụng hệ thống hai quạt tản nhiệt, 3 ống đồng fullsize và heatsink size lớn. Nhờ vậy bạn sẽ có hiệu quả tản nhiệt mạnh mẽ, tối ưu hiệu năng dù chơi game trong thời gian dài. Laptop sẽ tránh được tình trạng quá nhiệt ở các linh kiện chính và đảm bảo hiệu năng ổn định trong suốt quá trình chơi game.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-aspire-7-10.jpg" alt="tản nhiệt Acer Aspire Gaming A715 75G 56ZL" width="743" height="495" /></p>
<h3><b>Kết nối nhanh siêu tốc</b></h3>
<p>Trên Acer Aspire 7 A715 có đầy đủ những kết nối phục vụ công việc và hoạt động chơi game của bạn. Chúng ta sẽ có 2 cổng USB 3.2; 1 cổng USB Type-C; 1 cổng USB 2.0; tai nghe; cổng HDMI và cổng mạng Ethernet. Những kết nối tiên tiến và tốc độ nhất hiện nay giúp bạn thỏa sức kết nối với bất kỳ thiết bị ngoại vi nào.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-aspire-7-19.jpg" alt="kết nối Acer Aspire Gaming A715 75G 56ZL" width="683" height="455" /></p>
<h3><b>Mạng Wi-Fi 6, chơi game không dây mượt mà</b></h3>
<p>Tốc độ mạng không dây trên Acer Aspire 7 A715 được nâng tầm nhờ kết nối Wi-Fi 6 (802.11ax) băng tần kép mới nhất, không chỉ tăng tốc độ kết nối lên 3 lần mà còn cho chất lượng mạng ổn định hơn tới 75% so với chuẩn Wi-Fi 5 (802.11ac) hiện tại. Bạn có thể chơi game ở bất cứ đâu và chơi qua mạng Wi-Fi với chất lượng kết nối ổn định.</p>
<p><img loading="lazy" class="" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/acer-aspire-7-17.jpg" alt="Wi-Fi Acer Aspire Gaming A715 75G 56ZL" width="794" height="529" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://anhtinh-92.github.io/mywordpres/sản%20phẩm/laptop-acer-aspire-gaming-a715-75g-56zl-i5-10300h-8gb-512gb-ssd-nvidia-gtx1650-4gb-win10/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
